我老友2021食左個肥婆 有感而發

食女最威並唔係食幾多靚女 而係食肥婆！

其實食肥婆係一件好優越既事

大家想像下 當你同frd討論緊食女既時候

人地個個都係分享自己食幾多個大波白滑靚女

你一句 我食左個200磅肥婆！

人地一定即刻呆撚哂 勁佩服你有勇氣有膽色食肥婆 你做左一樣普遍男仔唔敢做既野 即刻成為眾人既焦點

樓主食肥婆食到傻撚左？

0/10 膠力不足

求指教

有冇食埋啲老泥

佢話有

睇清楚 係我老友

潮文唔是咁寫的

你鍾意食就你鍾意食啦

有冇準備美極